戴耀廷覺醒？？

唔知Dead body睇完之後點

好大轉變 入完去坐之後

又形容得幾好

証明選舉近了

香港政府，特區警隊，喪心病狂。

本身都係兩類人
戴教授提出佔中，就算點左膠都好，都真係落場抗爭，唔係得把口

你是5毛，今次無人插我啦掛?

佢坐過政治監應該最清楚啦

等dead body 俾狗咬完坐完佢就會醒

坐監令人生更清醒

監都坐過，都洗驚港共啦，港共最中意拉人嚇你唔發聲嫁啦

其實執法部門不作為已經係法治已死
612無狗要負責加埋721嘅所作所為已經證明咗香港法治已死

不過要分清楚「法治已死」不等於「司法已死」
法律界人士頂多承認前者但連登主流就講緊後者

完全正確

本來就係上流人士

為理想而成為監犯

「法治喪屍」
呢個講法分分鐘仲走得前過連登仔

自從佢85罷工後 成個人變曬
好respect 佢

司法已死都好明顯，檢控官起訴抗爭者就旭下暴動，對 721 班人就就輕輕了事。另外，律政司係有唔起訴嘅權力，司法界真係有維持公義嘅決心，就唔會起訴抗爭者。 (陳文敏都講過特赦含義闊廣，唔起訴可以係特赦嘅其中一種形式)而且都仲未講暗紅法官問題。

本身公安條例就係暴法黎
你3個人就係非法集結
你非法集結之後佢話你暴動就係暴動

deadbody

[/quote]本身公安條例就係暴法黎
你3個人就係非法集結
你非法集結之後佢話你暴動就係暴動[/quote]

呢呢個係立法問題，司法界唔應該為惡法存在而負責嘅。不過司法界明知現有嘅立法制度係不公，都仲要求市民去服從法律，咁就係一大問題。依家太流行講咩職業倫理，其實判斷咩係應該同唔應該，係要由原初嘅公民身份去睇，而唔係由次一級嘅職業身份去睇。

咁呢個係立法問題，司法界唔應該為惡法存在而負責嘅。不過司法界明知現有嘅立法制度係不公，都仲要求市民去服從法律，咁就係一大問題。依家太流行講咩職業倫理，其實判斷咩係應該同唔應該，係要由原初嘅公民身份去睇，而唔係由次一級嘅職業身份去睇。

好值得respect, hku law assoicate prof wo

真，形容得好貼切。

真

咁反而覺得無好事